19/20 NON-JUPAS 專區 (9) 天道酬勤

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Yylam原來你係asso仔

新post拜一拜offer god
祝所有non-freerider收到offer

新po lm，Interview&Offer God

新po~~
拜拜interview + offer god

新post繼續拜offer god interview god

繼續留名
Interview god你起邊

新帖拜一拜offer god

新post拜offer god interview god

Offer god

Offer god
Interview god

offer god

代拜investment science interview god and offer god

hku opera fok

CITY ECON GOD 請降臨

HKU OFFER GOD 都請降臨

繼續拜神

City Account second interview godd

lm

interview god

新post拜下offer god

Interview god
Offer god

offer god#adore
一個offer就夠

Ust bm god

有無人in左cityu bba 可以講下問咩題目？

新post一拜offer god

City poly offer god

Interview god
Gpa god

City Offer God

City mkt offer god

hku offer god

Bu offer god

HKU CityU Poly U offer god

HKU CU UST OFFER GOD

你準備in哂city 咁多科bba? 有成10科

模式應該都同上年差唔多，自己睇database 同留意多啲新聞啦

hku cu cityu polyu bu edu offer god

Sor
我要in banl 同 gbus

interview睇得係咪真係睇好重？
真心緊張收到interview晚晚失眠

Offer God

GPA 高 interview 柒
都係要含

Try you Best, Don't think too much

In左未

bu interview god

Poly food safety 個interview重唔重要

city mkt offer god

仲係application submitted

出左city acct

poly itc出左interview同test未？

師兄收到second in?

可能真係要等到3月in個啲人in完再出offer

我啱啱都收到sec in

恭喜，希望我都有啦

可能一次過未處理到咁多人offer？
因為有兩批interview(1月底同2月8）
如果等埋3月個d人offer又小左好多

Year幾

通常interview完幾時知結果？

Hku offer god

係架 我打定輸數

想問下收到city account second in 的師兄是幾號面試？

Gpa幾多

In完咩消息都無
係咪死左

除非條友毒撚到口疾疾唔識同人溝通，否則都好難會柒

第一輪一定派咗condition offer

你本身year幾
已經in完幾耐?
Thanks!

26

英文差

唔駛驚
Non jupas預咗你英文屎
三大都係咁話

sor我打錯，我想問first in 個日

19

介唔介意講你GPA幾多？
有冇IELTS?

City acct 2nd in 大概有幾多人有

我sf轉ugc
sf 3.67

2月尾先ielts 仲未有得in

出ielts

hku offer god interview god

但係我GPA 有4
IELTS 有7
DSE 英文有4
點解連interview 都冇出比我

你有冇打去問下

冇
直接打比Alex?

到時應該一組三十幾個人中文辯論

可能有direct offer

你 send email 俾佢話會補考 ielts，可能佢會俾機會你

啱啱收到有second in

Year 幾

Year 2

介意講下gpa嗎？

Waiting list 同 application submitted 邊個好d

interview 左
有人轉左waiting list or conditional offer
但我仲係application submitted

有冇人除左cu 有邊間u出左社科interview

會不會係因為我係Space
比HKCC遲出GPA
所以未有interview?

Thx 🙏

Thx btw congrat ching
希望會有好消息

2月8 in 今日啱啱2星期了

新post留名
Offer god

有冇人收到city computational finance 既interview
唔知點樣準備好 database 又冇資料

我都係2月8
個status 仲係 application submitted
有人轉左waiting list
有無人知係咪waiting list 係好d?

hku cu edu

你都加油

🤪

Interview God
Offer God

Interview god Offer god 求求你 唔想人生就此完結

有冇似知bu econ開始左interview未

剛剛聽人講，account second in 只派左星期一，由於人數太多，有部分人會被通知改期，唔知可唔可信

我同啲fd都收到星期二

cityu mgt im interview offer god

問下city banl
Cgpa 3.67 eng lv2 ielts 6 數 lv4 interview 幾差
機會大唔大

點解每個留言都有個負皮

BU CJ interview

有冇人cityu mgt轉左status

有冇人收到city im interview

想知city im 嘅情況

Application Submitted

Cityu offer god
POLYU offer god
CU offer god

Me too

Polyu offer god
Cityu offer god

屌你老母畀個hku offer 我ok?

突發 hku Chem有電話

有冇人收到bu china study (sociology) interview？3月1日早上嘅。

Interview + offer god

Push

你year 幾先

有無人收到HKU engine 同 City CS interview

我

你year 幾

Year 1

同問

新貼拜求浸大 教大和城大offer和interview 神

如果英文2左報唔報ust cu year1 好

有呀in左啦

啱啱收到

Ching In 左邊間

真？

asso 界三大lor

City acct 有冇第一日first in 既人收到 second in

絲打有咩offer係手

紅磡ive

Year2

想要hku

絲打唔好咁唔開心

想問收到ust bm 係咪都係報early round

City Cs你幾多號in?

我系未收到，睇下有無人收到，Ching year 幾

Hku offer god
有冇人知文科大約幾時會出

Interview god
Offer god
有冇人有city finance既資訊

有冇巴絲收到BU applied economic interview

原來是咁 Year2

想問下CU public health interview 會問咩

巴打介唔介意講下自己GPA，同IELTS，想參考下

係咪所有報hku ba都收到揀major email
Year1除外

想問報左hku ba既人有無考ielts

Here

有冇報hku ba兼year2嘅人收唔到DAS張form？

岩岩收到CU Gerontology個interview，想問下呢科係咪睇重interview>gpa，同埋interview會問咩多

利申:gpa得3.16

Offer God Please

Bu

有冇人係Cityu computing math?

有冇人收到ust bm 係冇考ielts

同問 啱啱就收到Public health interview
感激各位

唔係所有人都收到 高gpa先收到 (>3.6/7) 聽返黎

咁你收唔收到

有冇人yr1 收到bu ba嘅offer or interview

Non jupas係咪淨係得一round interview

想問你報邊round 同英文咩level 介唔介意講

報early round 但收interview 時間係main round deadline 後
英文4 識人3都有但offer condition 要有ielts 6.5

ust 點知自己係咪係waiting list?

有冇人BU acct收到interview/offer? 等到我頸都長埋喇

Poly lang幾時會派offer?

有呢科？

Gpa 幾多？

polyu offer god

For the love of god

求收到bu china study (sociology) interview既清講下咩gpa
利申:收唔到

想問你識唔識有人main round 報都收到

今日打左去問，25，26號的second round今日派晒，佢話3月仲會有

唔識

3.4。

佢之前唔係話得一輪咩

cityu ppp
cu

Business喎

依家係咪淨係派咗early round

希望係

我3.5x收唔到.

你將佢擺第幾？

City BBA interview 睇邊份報紙冇用d

second choice
first choice 擺 sociology

大公 文匯

有

around 3.7 冇考ielts 你呢

我Year 1來，3.9，無IELTS

唔該晒ching

有無人收到city finance嘅interview or offer?
完全無消息

有無人知cu gerontology interview個written test係關於啲乜讀緊社科 但唔關老年學事都照報咗先

Offer God受小弟一拜

+1 你放第幾個choice?

Bu mkt 係點in 有無人知

第一啊 本身讀緊psycho啲friend lecturer話可以報吓 咁咪試吓見到個written test真係怯咗怯

我放第二個 本身讀社工

係咪已經過哂in嘅時間？

大佬 請受小弟一拜

我唔勁啦，大把人勁過我

Ching 讀邊間啊

Ching cgpa幾多 邊間cc
利申 finance完全無消息 hkcc cgpa3.7x

我想問下有冇人back up 咗2017年個資料庫😭😭😭😭😭😭
求救！

想睇

收唔到city acct second in...已收皮
但祝福有second in 既人有offer

你幾多gpa?

真係好乸驚吖屌你！

應該仲未出
Hkcc cgpa>4

咁如果我yr1 gpa 3.68/4 ielts 6 eng lv3 數lv4 interview正常中規中矩 有冇機

Y２就有

Banl好似會派曬>3.7先

ching cg幾多 其實往年都係過3.5就有second in...

三月先開始in
City個網有寫

direct offer

你係報early round 定main round

樓上有人話3月仲有 3.7冇理由冇既 除非in得好差

我都係in都唔好，我個fd有得用中文in,收到second round....

驚到失禁吖媽咪！

mgt幾時會派

LM

HKU offer god

early round

City enf出未

我都3.7以上 收唔到second in, 我interview真心廢

有得用中文in?

Main round報未出interview?

Discussion 有問 用廣東話有無人反對
然後就用廣東話
除非你個gp有人唔識廣東話

我果組完全無問😭

你係咪david yip/sunny wong個gp

有冇人知三月幾時出第二輪

有冇人year1有 city acct second in

有冇人一早reject左ust ee offer

interview and offer god🙏🏻

strong hold 到有hku

CityU Social Science Year 1
CityU PPP Year 1
CU Offer God

city pop year1
cu politics
cu sociology

Ust bm offer god

我都係year1 我都收唔到second in

小弟想問其實全部cgpa 3.7-3.8之間 既同學系咪都冇得in City BANL 而又未有offer?

同學系 係under邊間U邊個department?

我讀緊同事系

禾刀系

系under 含大 既調理農務系呀

同學系 收分如何? 我cgpa0.19有冇機有interview?

含大既同學系 唔睇gpa 同學讀書唔成唔緊要 最緊要識上莊 ASSO上多過一個莊有direct offer 上過莊先有得in 未上過就唔諗啦

有冇人收到hku EE offer? 利申幫人問

定係其實BU Business School仲未安排interview.....

有無人收到year1 hku ba offer
前日有人自稱收到

派咗interview?

hku ba das 個PREREQUISITE REQUIREMENTS係入左之後要求你take返定係要係asso個陣 take左類似既course先入得

貢能多負皮 cls

真？ 唔係話三月咩

做咩dislike我啵

有冇人都係下個禮拜in 6901

幾乎都難

year幾？

拜拜interview god offer god

遲一兩日都有得諗嘅
依家先報 offer都派緊啦

等到頸長有無人等ing Poly Eng科interview

係 到時唔洗講野

你咁問係咪膠左啲先 收40個 你覺得會岩岩好得40人有報定係點？

有冇year2既收到bu acct/ poly acct interview?

呢度有冇asso year 1報左city 1101 applied social science year 1

UST BM OFFER GOD

報hku engine senior entry今日都仲未收到要interview係咪冇機會

想問尬有冇人已經in左hku cs,想問佢會問咩問題（星期四in好緊張）

CityU Applied Social Science Year 1 Offer God
CityU PPP Year 1 Offer God
CU Offer God

報咗shitty gbus 等緊

有無人已經收到city dtvb嘅offer?

話人shitty咁你又報

OFFER GOD

Bu Offer God

呢科冇乜人講 好似冇人報咁

有人收咗？

HKBU offer god

CITY IM MAIN ROUND報 出左interview 未
year2

聽日in food safety 好緊張

hku mech eng offer god interview god

好多人都有interview
見個網話in到2月嘅

hku cs

CU global studies offer god
Poly offer god
City offer god

ching gpa 幾多

請問BU交咗留位費係咪等於accept offer?

CiytU offer god
PolyU offer god
CU offer god

civil 有消息未

year 1是咪未有

拎埋張留位費張單（proof of payment）同所有cert等等果啲去academic registry，要完埋呢個process先當accept左

好廢 3.5

乜asso 我3.8 hkcc

感謝回答🙏🏻因爲我交完錢冇收到通知，我以為佢會send email，所以唔知佢地收唔收到，又擔心唔知會唔會係有個制俾我揀Accept or reject...

去埋academic registry比佢check完就accept左，之後佢會叫你等收confirm email。

Btw congrats!

ching係讀咩科
你報咗city gbus

任報㗎喎，咪當吸收經驗

想問city 係咪交左留位費就accept 左offer?

我都未有

City Offer god

City acct 冇second in 靠gpa仲有冇機 .....

人地就係抽potential candidates 入2nd in
你無2nd in 即係唔係人地心中potential candidate lor

巴打gpa幾多 year幾

你gpa幾多？我得3.1幾都收到喎

ching 有乜offer

期待吓3月，而且有d勁人aim三大offer，收到就會decline offer，唔好咁快放棄

等多一個禮拜吧，我識有人3.08都有

有冇人試過online accept offer 之後收到其他offer 再接受?

下星期二in好拎緊張

我都系

系你老母咩

一樣，ching 你報咗邊間？

3.7x year2

你準備成點 好緊張

死硬

你係in year1 entry

Lm 希望可以上翻去！大家加油

拜一拜Offer god

想問知唔知會問咩
都係今日in但係一啲頭緒都冇

我我收到interview 但唔知點準備好

我收到interview 但唔知點準備好

有冇人知 city mgt幾時出offer

我有報嘅
不過gpa 柒咗
希望你地收到offer

有人知bu hrm 大約in幾耐

interview god
offer god

City offer god

Thank you

ching幾時in

hku mech interview god

Ching咩gpa

爛

interview god 賜我力量

City 1341A BA Media and Communication
1356A BA Digital Television and Broadcasting
有無人可以分享下呢兩科嘅interview係點 同埋有無人已收到offer

啱啱10點鐘in poly FST嗰個男仔幾型

Offer god 快d降臨

邊個

mech offer god

你地gpa幾多？
我都係聽日in hrm

3.4聽日幾點

我聽日in 5點啊

我都覺 但係睇返record都有人報 同埋好似六七月出 direct Offer

又冇得IN

上年係7月中先出direct offer

Ching Asso讀social work?

social science

你in成點

介唔介意講下幾多gpa

Bu science interview 有無咩要注意
同人講英文唔會驚 不過英文真係差

sem 1 3.9 year 1中

聽日朝早

有無人知點解cityu mkt interview 完仲係application submitted 無轉過
好擔心

Bu mkt offer god

今日in?

Bu marketing offer god

星期三

In左？可唔可以講下問左咩問題

今日in 完話你知

多謝巴打 等睇你包膠
祝你好運 加油

有冇人今日in bu hrm？
有冇上年in過嘅巴絲可以分享下有乜要留意？

Edu 出左

求拜 offer god

有無巴打絲打可以分享下CityU Acct Second in

yeah mech

各位year1 hku engine 有interview

gpa幾？

聽講hku ba 開始派 offer
space 好似有人 dse 14分 gpa 4都收到
有冇ching證實吓孰真孰假

3.

3.8

molamola點解冇㗎

hku ba offer god

+1

Year1?

Interview&Offer God Plz God Plz have mercy on me

molamola

邊間cc?
year1報year1?

想要interview

事但比個interviewr啦 interview God

太空4.3收唔到HKU BEng Year 1 molamola

Mola Mola

想問下有冇人知bu econ點in？
Thanks

yes

推

ching dse幾多

想問下hku ba同bu art 第一年會唔會有interview?
利申 太空first year 第一個sem 3.8

Ching 邊間

hkcc

如果有offer 你會唔會要

會
我得呢個同ppp

不如問下有無人覺得自己in得好好

City enf 出左interview/offer未？

hkbu offer god

想問下巴打你year幾同gpa幾多?
我space year1 報咗city fintech

得3.8唔使諗hku ba

我hkcc year 1 gpa 3.8
你係咪個科computational finance &financial technology
Ching 收到interview?

係BSc Computational Finance and Financial Technology (1000)
我space year 1 gpa 3.3
無offer

hku engine year1收hkcc 多過space 好多

同埋要聽電話 因為hku打電話同你講

Yr1 3.3都有得in?

咁都冇理由4.3連Interview都冇

Direct offer is coming

有無fullcert 加phy3?

中文死咗，eng4phy4，btw有報igcse5月考

終於
有冇人都收到6901 interview

Ching 冇interview?

打得唔好,無interview offer

中文死咗冇可能

hkcc 3.8 dse b5 25分 又係中文仆直
咩都無

正常 佢話明一定要fullcert
等senior entry 啦

有報igcse都唔得?

有無人知hku ba year1 有咩消息？

收到

已經全科A+到頭來中文2咗連in都冇得in

HKU CU PolyU 有冇邊間Nursing有消息？
求解答🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有無人黎緊in BU 中文?
今年突然狂派offer 阿豬阿狗都直接收到conditional offer
聽講DSE有讀過文學而且有五或以上會加勁多分 GPA低都唔緊要
反而你GPA高但無讀過文科就只係得interview
好灰 本身BU中文位都唔係多 個interview仲要咁難 完全無心情準備 唉

想問上年有無巴絲收過ppp year 1 offer?
大概係幾時收到
睇database得一個 仲要係8月

垃圾HKU 公平咩？

比次機會好無

唔該曬
咁巴打你今日面試如何

有fd出左offer
Dse 21分 full cert
Sem1 4.1
Conditional offer sem2 3.3

ching quit space retake dse

讀hkcc

啱啱收到hku Science yr1 interview
請問interview 會問咩？

我朋友今日收到bu social work interview 但我late apply 想問下我會遲幾多先收到interview

好絕望

好撚難 個written test都係

igcse可以 可能未in到你姐 佢唔同department分開in
仲有機會 依家先civil

push

豬瘟你寫左啲咩

Hku a&f幾時有interview/ written test????

一般
頭2part ok
但新聞個part我唔係好得
你星期三加油

巴打in邊科science?

希望有得齊齊入

Hku ba派曬offer

有無人ching黎緊都會in BU visual art

咁engine呢

見3.8以上都已經收到interview

絕望

中文死左，又無Phy係咪無機

點解會咁㗎

你一定有

聽人講有人已經收到interview，我仲未有唔喺死得喺咩

好驚

可唔可以講下問左d咩

等下啦
Full cert個d in完就到你

有冇ching in咗

你地有冇預備啲咩

HKU好似一定要有PHY

唔讀phy點揀engine

我果陣讀ICT，同埋係想入CS果d

冇讀過HR
得Self-intro

有冇人收到city Chinese history offer
我報咗heritage

我都冇

有無人收到city civil interview

社科好似無咁快出offer架
Btw我都報咗呢科

Year幾先？

Yr1

呢度

bu late apply通常幾時先派interview

in science 洗唔洗formal suit

ching 知唔知個D係year1定2

Offer god interview god

直接派offer？

CU offer god

我都好驚
您地都係聽日？

吓，我有讀文科GPA>3.7佢都比interview我點解

Telegram傾ok?

DSE 中文同其他選修科分別攞咩？如果都係5以上 GPA又咁高 但都無offer 咁就唔肯定咩原因啦

28號

有冇巴打in咗Bu Chem / CU Nsci可否同小弟分享下問咗乜嘢內容，感激不盡

hku cu cityu polyu bu edu
interview god
offer god

巴打收到interview ?

Hku ust city poly bu edu
Interview god
Offer god
Plz give me interview & offer

巴打上個post好似都係你同我傾我concentration 揀咗analytical science

Bu city poly interview god

HKU Offer God

HKU Interview God
CityU Interview God
CityU Offer God

cityu interview god
bu interview god
polyu interview god
edu interview god
cityu offer god
bu offer god
polyu offer god
edu offer god

有冇人收到hku anf written test/offer?

有冇人收到Poly Computing/City CS嘅offer

bu entrepreneur 出左interview offer？

hku anf offer god

Offer god
一個就夠

Poly city bu edu offer interview god

BU interview god

出左

Cu offer god!!!!! 拜一拜

HKU offer god
CU offer god

bu offer god

你擺咩choice同埋大約幾多gpa先收到

想問下food safety 通常收幾多人

Hku 未派offer
Cu 派左 yr1 offer
Yr3 就今個星期六有interview

有冇人知今日bu hrm題目

我個fd收到
佢放第一

🙏🏻 thanks!!!!

有冇人收到bu orgc interview啦

形式係點架？

有冇人知ust main round 嘅offer派左未？

收到poly civil 叫我去written test

CityU business analysis Account offer god

想問有冇in完bu mkt既可以share下個形式係點

我都想知 希望science offer 未派

我就係early round 收唔到嘅人
呢家就係希望main round 會派到比我

未呀 你呢

Early round 連interview 都冇出俾你咩

1mins 自介
再加一條簡單問題

BU GIS 出左interview?

HKU CITYU POLYU BU ACCT YEAR 1 OFFER GOD

師兄gpa幾多

我果科冇interview

日日refresh 個email都係冇interview 😞 interview god🙏🏻

舊制pt ive distinction, 三大cs都無反應喺咪無機會了

有無人知bu宗哲interview會問咩 thanks

有冇人year1 報year1 hku engine 已經in咗 我聽日in想知會問咩同有咩要準備

佢問你咩？thanks

ching in咗？

推 係咪仲未叫人interview

推 仲未有得in 好不安

ching你幾時收到

想問有冇人知bu in完terview幾時會派offer 係咪會等埋late round 啲人in曬先一次過派

No interview

我係無得In

ching我知我問緊另外嗰位

18號

ching你不是一個人我都冇點解4.3 HKU連個Interview都唔肯比我喺咪只能jump了

好撚灰

有冇人收到CU Nursing interview???
CU Interview God
HKU Offer God

BU marketing 好快手 即日in完即日出

咁癲 認真呢

真心咩

真 琴日有兩個fd已經收到

City ppp出咗interview

Conditional 定 direct?

Cu public health reschedule Emergency venue maintenance operation

Senior 已派interview

咩stream

Housing

thanks絲打 問題係大概圍繞咩話題？係個個輪住答？

3.43 only

你報year幾？

巴打我都收到，你幾號in

3月5

ppp收到interview
3月5

year2?

絲打有offer？

想問下知唔知interview問左啲咩？

收到ppp housing嘅巴打gpa幾多

係

Gpa 係咪好高

你in邊個department

year1 唔係冇分咩

唔係 唔過3.8

Thx 巴打 我係Junk mail 搵返份interview mail

Senior year 啊
上面有巴打提我已經有Senior 收到interview,
不過見佢有written test 都有少少淆

多數都會問返關於marketing既野 好似冇點問過時事

恭喜晒
想問下interview 既時候講左咩 做左啲咩突出

都冇咩特別 可能同組個啲唔算好勁 有自信大聲咁笑住講self-intro 個professor已經點曬頭一直笑咁望住你

祝你成功
但係我year1報year1 我見有人已經有offer 我應該唔得啦

巴打幾點interview

我見報CU Year 1 嘅同學都未有 Interview
Year 1 報Year 1 已經 In 咗

知唔知佢地gpa係咪好高？
依加淨係希望hku或者polyu任何一間有我消息
好驚

我個邊有人收到CU year 1 offer 了

奇奇怪怪
Tesla mkting strategy
Is trump a good mkter
Social meadia better than traditional media呢d

早你半個鐘

嗰個人gpa如何？
我聽講cu唔多收year1 但原來係唔收我

都Around 3.8 佢地英文都唔差 幾好

佢地都唔差 中上遊咁 3.5 到
我Asso 個邊Year 1 報返上 大學Year 1 都要幾高下, HKU 都講緊 >3.6到先有機 (好似係

3.5x好似not sure

係咪year1都睇翻佢本身asso定sssdp嗰d？
因為我係sssdp唔係asso

喊出嚟 我CU Senior year intake 同 Year 1 intake 都有報到,
如果我Senior 唔得, 睇嚟真係含得

可以兩個報哂？

一樣時間 到時見

我都喺兩點三in，好驚啊點算

我間 Asso 睇到嘅係 asso year 1 只有 HKU 會in 同有機會 收
然後cu 同 polyu 都好少會睇我地 year 1
大多數都係兩年Asso 畢業之後再升讀大學Year 1/ Senior Year

原來我睇錯
我同時報咗嘅係 POLYU Senior 同 Year 1
但係我報CU 個時好似都有得選哂兩個?
我記得CU 嘅admission talk 都有提過

想問下hku ba year3既das major form 你地點交？ 有d驚寄失 打唔打去問好

應該就冇，因為揀咗senior就冇得禁year1

咁我真係含得了, 早知CU 只報 Year 1 intake 算

bu art出咗interview

UST BM MAIN ROUND OFFER GOD

想問下各位收到ppp interview既都有ielts?
利申3.5x收唔到

我gap year
你係應屆畢業生應該無written test
唔使擔心住

Bu year 1 文學院？

仲未有得in...🤢🤢

小弟係報housing 但收唔到

我都無考ielts，應該下一輪就會有你份

冇ielts 喎 dse英文都係4 only

巴打你點準備interview我好少interview英文又唔多好而家好驚

我見cu nursing 2月15開始派（有人收到）
不過就讀cc health studies嘅
今日我有朋友收到 佢係hkuspace science

Group interview點傾半個鐘

冇聲氣

英文得2 應該係2左又唔考ielts既錯

我英文都係2但係有得in，巴打唔好咁絕望

Senior entry定係year1 entry㗎？

全部year 1 entry 不過報嗰啲都係year 2

巴打介唔介意講讀邊間cc 同埋咩gpa

visual art

上年cccu grad cgpa 3.17，而家喺ou到讀sem 1 gpa 3.7

報BU extended round大唔大機會仲有offer派

Senior year商科

咁可能係因為我本身讀緊year 1嘅關係先冇消息啦

3.7希望interview仲有下輪

27號截你而家先問 你都係拎上去office
我速遞左過去應該冇事掛

問左咁多條
In左幾耐？10分鐘？

Ching interview 左味

一定有嘅放心，雖然我有得in但我英文真喺唔得，特別喺speaking方面

Conditional 定direct offer ?

有冇社科人收到Bu社科interview??

交major form 都未deadline

多謝巴打，我英文都好屎，巴打仲有冇報其他科？

hku anf year1 點派 written test? 同埋幾時會派

Year1 city acct 完全冇消息 係咪完咗了

一月in咗

First in上星期三完咗
second in尋日同今日

我仲有報criminology，但應該無咁快有offer。但其實就算有offer我都唔知會唔會去讀，因為有啲事所以想快啲畢業儲錢

有first in冇second in

有冇人知6963點

我貪criminology 唔使in 先報
希望我哋做到同學

希望啦巴打到時如果有收到offer會上嚟update

想問今日interview bu hrm嘅問題&形式

收到，星期五in
不過有得in都唔好咁大期望
因為身邊都識1-2個人收到
佢見你gpa ok就派interview
真正見真章都係interview
但bu sw每年都係得嗰幾十個位
一齊加油啦巴打

巴打，你interview會點着啊？封email冇寫到，吾知着吾着西裝皮鞋好。

社工唔洗西裝皮鞋啦
正正常常著件長褸，牛仔褲，波鞋咪得記得唔好短袖就得
又唔係商科

Thanks ching

有冇人知bu social work interview 會問咩 祝回覆者收到offer 過3爆4

巴打 想問你知唔知GIS 會幾時派interview??
乜interview 都冇

點算

見到BU business school開結interview 好緊張。希望快d有acct interview啦。

Bu hrm offer god

睇返上年non ju資訊係1分鐘中文self intro , 之後英文時事題grp discuss , 跟住最後會有1分鐘俾你再補充講咩都得，唔記得中定英。

不過bu個網講明左 we do not have fixed set of question , 所以今年會變都唔出奇

GIS ? 唔識啲簡稱

bu government and international studies

你幾時in?

唔該巴打

今日5點

interview形式係點架？

自我介紹
時事

想知幾時會有city IM interview

自介有set timer?

你地幾點in?

唔知喎
慢慢啦，實有機會嘅

1130 am

1030

問左d咩可唔可以講

係咪自介用English
時事用Cantonese?
同埋自介有冇限定一定要講why bu whu hrm??
我見上年有限要講

Btw祝你有offer!!!加油啊

喂吖。做咩又dis我啵。

有無人一齊in CU translate
求offer god

bu geog interview god offer god

唔好急
好快會出

唔該巴打祝巴打有offer

我讀緊IM
見你祝我收intern
我祝番你收到offer la

想知IELTS 得6有冇得IN 好擔心
GPA 唔高 最想就係入呢科
巴打實得嘅

有無巴打知poly civil個written test係點考法?
見佢話考數 但又唔俾帶計數機

每年都唔知佢內部點sort 人
但IELTS 6
應該有得in
如果最後無interview
不妨send email 問下可唔可以比個機會你

有冇人收到poly computing/city CS嘅offer?

想知有幾多人收到6963 interview/offer

巴打介唔介意留個TG 我有好多野想知

有無人知bu media art幾時出interview
同埋cityu media and communication幾時會出offer

有冇ching in 咗hku engine

介唔介意講邊日in，同埋幾時收到

Bu late application 係咪要等到過左5月嗰個deadline先會出interview

4/3 琴日收到

聽日in City Banl
有冇師兄可以指點下

係咪都係8號 好淆底 收好少人

ching gpa幾多同喺咪full cert

祝福你 都祝福我唔知佢有無screen過人派interview
btw你知唔知佢個written test俾唔俾帶dictionary
佢無mention 諗住喺email問

me too
正常應該唔俾 反而想知individual定group interview

多謝你希望我地做到同學
我都想知 如果佢答左你可唔可以話俾我知

都係3.x 係full cert

祝福埋你 應該係individual (好似係）
根據offer表同埋space本天書

巴打你報yr3定yr1

k sure

Bu Entrepreneurship有係咩提示

有無

咁點解我4.3有報igcse就連interview都冇

yr 1

報咗姐 都未考

btw真係冇ching in 咗？？ 好緊張

hku ust bu polyu cityu offer god

有冇人bu va year3收到interview

想問sem4成續係有咩用 除左meet offer
4月考ielts 學校仲會唔會睇多次我成績

無Poly edit 制係吾係

有冇人poly chem tech出咗offer
等左兩星期忐忑不安

Polyu

有無人bu entrepreneurship擺second choice都有得in

聽日先in? 我地好多上個禮拜一 二in哂

link ching?thanksss

係吖可唔可以講下問左d咩？

有無巴打絲打去完edu interview已經收到offer? 日日refresh email都無
offer god

通常都係時事題叫你discuss
My frd in好似係low cost airline how to affect tourism industry

巴打同我好似 又係gpa唔高又係ielts得6 都係一樣好想入呢科
希望我地兩個都有offer

UST offer god

好後悔無報city im early round 求offer god

個人in有無？

HKU interview God

巴打in左咩科

cityu polyu interview god

BU City Poly offer god

有冇人知but media art同city media and communications 幾時有interview

中數同小數

巴打gpa幾多

嶺南社科出左conditional offer
offer要求係cgpa3.2

想問啱啱出Ielts 點樣upload 上 city 個 account 到 仲未有份document

係呀

Ching幾多gpa

Edu ghks offer god

有冇巴絲都收到PolyU BDLCC Offer

hku mech offer god

做乜

有冇interview?

你幾時有interview??

無interview

揀咗咩major?

ching cgpa?

啱啱in完cityu banl
全程10分鐘齋individual 無group 一男一女對我
1. 一入去self intro
2. 然後淨係問左份application睇唔明既地方
3. 再然後就話知唔知1006係咩科黎
4. 有無嘢想問
完。

想問係咪收得皮

我地全部都gp in黎 ching介唔介意講cgpa幾多?

update左係睇offer個到

真係冇人in咗？

咁爽皮

可能係因為我係yr1 entry
安慰自己

係咪真係收左皮

你gpa幾多

我用highschool成績報yr1

有無人知ppp housing 會問咩類型問題

入嚟拜offer god

屌 去緊BU啦 好緊張
希望唔會咁難

有無人都係今日in science

加油 幫你集氣

多謝ust physics god

聽日

恭喜

In chem?

係啊

好感動

UST飯腳ok?

冇

Sure

咁加油

BU offer god

有同學收到POLY BICS interview
點解我無架！

Year 2?

咩cc啊你？
Cgpa?

今日bu咁撚hea 鳩問下就走得
定係我地全組都出事 所以費事問咁多

Ok加油

有無人in完bu mkt可以分享下問咩

推ching你幾時in ?

我都係聽日Bu in chem咩都未準備
Btw一齊加油

我都28啊in15:30，我見佢話Cantonese/English, 啫係唔會全英？

3月1 10:40

想問CU IE 2月頭in而家都未有offer 是否已完

Cu offer god

我都想知個過程係點

HKU都出左senior
但yr1嘅話就唔清楚

好的thank you
不過hku嗰邊琴日有send email俾我叫我補document 我有同學都收到 希望佢未出啦year 1
好緊張 呢排係咁check email

感謝offer god
讚美offer god

Senior HKU nursing 已出

咁應該係收你先叫你補document
補咩

poly bse interview 會問咩

人地之前有無叫你補doc

city mkt mgt interview god

幫FD問,有冇人知poly mls出左interview未?

你幾時in左city mgt?

睇錯左offer god tim

希望3月收到

1月頭in 我都冇

google form 入面hkuspace 3.1 engine入hkust cs
邊位ching？

City acct banl offer god

點解咁講？

想問下要入3大係咪ielts >6.5都唔夠做？
聽講入到去啲人英文能力都好勁

加油

N展呢

BU報late round係咪無咩機會

幾點

ching 入咗hku?

見你個user name ,ching 入去一定屌打人

承你貴言
大家咁話

屌打垃圾直升仔